［緊急］失焦應該點做？

成日拍片對住自己個樣嘅時候會focus左去牆後面
有冇辦法set死個焦點對翻住自己個樣
我五官咁靚仔一定要focus翻
有冇人教路點樣set死個焦點係五官而唔係牆？
求教學

推

救命啊 拍唔到vlog 做唔到youtuber

點解比負評啊！問個問題都負評！

push

而加就focus左係啲景上面
到底點樣focus翻嗰五官